薯片叔眾籌破417萬元 2萬人捐助

特首參選人曾俊華推出網上眾籌競選經費，市民反應踴躍。眾籌戶口上周五上午10時半推出，首30小時已突破300萬元，星期日走勢雖然稍為放緩，但款項持續增加，至周一早上，眾籌金額已突破400萬元，下午3時許升至417萬多元，逾2萬人捐款。眾籌計劃至截止日期尚餘27日。

薯片請回應22條立法

。

想問最多可以捐幾多？近排賭波執唔少

成班白痴

1000

佢會唔會公開筆數點用

緊係唔會

選舉唔係要報點洗咗經費？

跟本一個捐幾多次音

俾錢成立23 條

老奸巨滑，變相公投

眾籌公司理撚得你袋5%行政費，衝上一千萬就執五十萬喇